其實大家覺得點先係贏？

推

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

五大訴求 缺一不可

我知，點做？事實證明遊行示威已經唔夠

有歐美監察下嘅真雙普選
完

我知，點做？

就好似要係一個比賽贏冠軍咁，努力鍛練又得、打跛對手又得、食禁藥又得、收買比賽單位又得。好多方法。

但香港嘅問題係兄弟爬山就會唔夠人唔夠威力，勇武唔夠人做唔到全民皆兵—>義士被捕（被消耗）。罷工又唔夠人，即唔夠威力。

要有方向先會贏

咁要誘因，人地唔係老馮幫我地呢塊彈丸之地

雙普選

5大訴求只係起點
民主係一個過程
需要不停反思改進

其實場運動我覺得到咗樽頸 依加唔上唔落又搵唔到突破口
外國勢力又唔係老馮幫你 自己香港自己救呢方面勇武又好似俾好多野困住升級唔到咁

咁想要靠美國幫香港爭民主？不如參考下敘利亞烏克蘭啦好冇？比人做棋子洗好好玩咁話啦喎？

中共倒台
now or never